突發！！！幼貓唔肯食乾糧

琴晚接左返屋企

困籠就係咁叫 放佢上床一齊訓就唔叫

有飲水 不過痾軟屎

罐頭/乾糧都唔肯食 蒸左半條雞柳比佢食左幾啖就算

初到新環境好正常
過兩日肚餓自然會食架啦

新黎係咁 我個隻黎個頭2日都唔食野 晚晚叫通頂搵媽媽

新環境
無胃口係正常
仲有,
蒸到鞋恰恰
點食

貓好慢熱 要時間適應新環境

貓貓圖？

咁細個無啦啦畀陌生人捉返去禁錮，同屋企人骨肉分離，換轉係你自己都會驚喇
養竉物係噉㗎喇

我主人喺協會領養返嚟 頭兩日都係匿埋一邊 要夜晚熄燈或者屋企無人先出嚟食嘢

試吓餓撚到佢仆街屎都食

睇醫生啦仆街

我食左啖 幾滑

請問你貓貓係咪黃埔的？

佢屙屎吾正常要留意，會唔會係腸病毒有問題？同埋貓BB食好少，食唔夠都好易發燒感冒的，我個隻就係

英國的

浸湿d粮畀佢试下啦

擺啲嘢食去佢匿埋個位度
然後等

佢冇匿埋 周圍行

淨係飲水唔食野

之後捐左入紙皮箱訓

你同我個個情況一樣喎ching

BB唔食嘢真係好大鑊
睇吓你會唔會俾d mosses佢食
可能乾糧硬骨骨唔係咁like住

接咗返嚟嗰日佢成日都冇食嘢，之後就即刻發燒啦，淨係飲水

發燒咁點算

濕糧啦

唔食呀 開左兩罐都唔食

你要等佢慢慢黎，貓唔係狗，一星期唔食野都可以

咁撚癲 驚佢會死